射60支導彈，但得23支係雷達發現到

俄佬沒落啦

北極熊露低了